Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 89 窮學生求完夢

想問問而家咩價錢先收到, 可以換衫個隻Hot Toys : Guardians of the Galaxy Vol. 2 - Groot Life-Size Collectible